
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Depuis Alicante (projet Europan 3 réalisé par Obras) , nous travaillons sur les outils de représentation et , bien au-delà , sur les méthodes de travail du projet urbain , lesquelles jouent sur deux plans : — l ' organisation de la pensée (le « tri des idées » , leur hiérarchie , le rapport entre temps et espace , entre réflexion et action) ;
Entity Name (Type) :: Obras (PER)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Depuis Alicante (projet Europan 3 réalisé par Obras) , nous travaillons sur les outils de représentation et , bien au-delà , sur les méthodes de travail du projet urbain , lesquelles jouent sur deux plans : — l ' organisation de la pensée (le « tri des idées » , leur hiérarchie , le rapport entre temps et espace , entre réflexion et action) ;
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Depuis Alicante (projet Europan 3 réalisé par Obras) , nous travaillons sur les outils de représentation et , bien au-delà , sur les méthodes de travail du projet urbain , lesquelles jouent sur deux plans : — l ' organisation de la pensée (le « tri des idées » , leur hiérarchie , le rapport entre temps et espace , entre réflexion et action) ;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ réaliser, travailler, bien, travail, jouer ]
appreciatif :: 4 :: [ travailler, bien, travail, jouer ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ bien, travail ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ travailler, jouer ]
appreciatif_niveau3 :: 2 :: [ bien, travail ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ travailler, jouer ]
alethique :: 1 :: [ réaliser ]
axiologique :: 1 :: [ bien ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
Total feature counts: 22


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Depuis Alicante (projet Europan 3 réalisé par Obras) , nous travaillons sur les outils de représentation et , bien au-delà , sur les méthodes de travail du projet urbain , lesquelles jouent sur deux plans : — l ' organisation de la pensée (le « tri des idées » , leur hiérarchie , le rapport entre temps et espace , entre réflexion et action) ;
No features found.

